{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016728",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 와"
    },
    "text": "宿泊施設は計26室の客室を保有しています。 韓国語をはじめとする様々な言語でご案内いたします。 未成年者の男女同室での宿泊予約は不可能であり、それによって入室拒否が生じてもキャンセル及び払い戻しはできません。 また、団体男女同室での宿泊も許可しません。 身分証明書をお持ちでない場合、キャンセル及び払い戻しもできません。 客室は2名1室基準で運営されており、人数追加時に料金が発生する場合があります。 お店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、このような場合には当社が責任を負いません。 フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせいただければ、その会員特典が提供されます。 客室の内部施設としてはTV、ヘアドライヤー、一部の客室には携帯電話の充電器も備えられています。 また、全客室でワイファイ、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、1台のPC、羽毛寝具類、IPTVの設置などが完備されています。 一部の客室には、浴槽、ガウン、卓上、椅子も完備されています。 フロントおよびその他の施設は、定期的に消毒および防疫が行われています。 2階と3階の廊下に電子レンジが備えられています。 人数追加時に追加料金が発生し、忘れ物は一週間保管後に廃棄されます。 一部の客室を除き、全客室にPCが完備されており、フロントの前ではアメリカーノが提供されます。 洗濯も可能で、訪問者のレビューによると清潔で快適な環境であり、コストパフォーマンスが高いと評価されています。 カスタマーセンターからの払い戻し要請にも親切に一部払い戻しを行ってくれるサービスを受けることができます。 宿のベッドと駐車スペースに関する問題が少しありましたが、割引後の価格は適正だという意見もあります。 また、広い床スペースで4名様利用の際にも狭くないという評価があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計26室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語でご案内していただけますか？",
            "answer": "韓国語をはじめとする様々な言語でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は不可能であり、それによって入室拒否が生じてもキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "団体男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "団体男女同室での宿泊も許可しません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、キャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室は何名で利用することができますか？",
            "answer": "客室は2名1室基準で運営されており、人数追加時に料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "お店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、このような場合には当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の特典はありますか？",
            "answer": "フロントでヤノルジャ会員であることをお知らせいただければ、その会員特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはTV、ヘアドライヤー、一部の客室には携帯電話の充電器も備えられています。また、全客室でワイファイ、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、1台のPC、羽毛寝具類、IPTVの設置などが完備されています。一部の客室には浴槽、ガウン、卓上椅子も完備されています。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設はどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設は定期的に消毒および防疫が行われています。"
        },
        {
            "question": "どこに電子レンジが備えられていますか？",
            "answer": "2階と3階の廊下に電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "人数追加時に追加料金が発生するとのことですが、忘れ物はどうなりますか？",
            "answer": "人数追加時に追加料金が発生し、忘れ物は一週間保管後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "PCはどの客室に備えられていますか？",
            "answer": "一部の客室を除き、全客室にPCが完備されており、フロントの前ではアメリカーノが提供されます。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "洗濯も可能で、訪問者のレビューによると清潔で快適な環境であり、コストパフォーマンスが高いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "カスタマーセンターからの払い戻し要請にも親切に一部払い戻しを行ってくれるサービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿のベッドや駐車スペースに関する問題はありますか？",
            "answer": "宿のベッドと駐車スペースに関する問題が少しありましたが、割引後の価格は適正だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "4名様で利用する際、客室の広さはどうですか？",
            "answer": "広い床スペースで4名様利用の際にも狭くないという評価があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 808
    }
}